HW01 - gitlab

Deadline: 28.9....

1) Stáhnout si git - https://git-scm.com/downloads
2) Vygenerovat a uložit ssh klíč (heslo nechte prázdné) https://git-scm.com/book/en/v2/Git-on-the-Server-Generating-Your-SSH-Public-Key
3) Vytvořit složky v repozitáři – homework a lecture
4) Do homework nahrát jakoukoliv konzolovou aplikaci (hw01)



David Hájek, hajekdd@gmail.com
